# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: krb5-ticket-watcher\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-05 12:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-08 13:45\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1193
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1193
#, possible-qt-format
msgid " for client %1"
msgstr " 클라이언트 %1"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:173 ../build/ui_pwdialog.h:157
#: ../build/ui_kinitdialog.h:279
msgid "&Cancel"
msgstr "취소(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:300
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:300
msgid "&Change Kerberos Password"
msgstr "Kerberos 비밀번호 변경(&C)"

#: ../build/ui_mainwidget.h:139
msgid "&Close"
msgstr "닫기(&C)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:305
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:305
msgid "&Destroy Ticket"
msgstr "티켓 삭제(&D)"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:287
msgid "&Details..."
msgstr "자세히(&D)..."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:290
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:290
msgid "&New Ticket"
msgstr "새 티켓(&N)"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:175 ../build/ui_pwdialog.h:155
#: ../build/ui_kinitdialog.h:281
msgid "&Ok"
msgstr "확인(&O)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:315
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:315
msgid "&Quit"
msgstr "끝내기(&Q)"

#: ../build/ui_mainwidget.h:137
msgid "&Refresh"
msgstr "새로 고침(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:295
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:295
msgid "&Renew Ticket"
msgstr "티켓 갱신(&R)"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1297 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1357
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1297
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1357
msgid "(none)"
msgstr "(없음)"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:285
msgid "@"
msgstr "@"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1312
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1312
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:174 ../build/ui_pwdialog.h:158
#: ../build/ui_mainwidget.h:140 ../build/ui_kinitdialog.h:280
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:288
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:176 ../build/ui_pwdialog.h:156
#: ../build/ui_kinitdialog.h:282
msgid "Alt+O"
msgstr "Alt+O"

#: ../build/ui_mainwidget.h:138
msgid "Alt+R"
msgstr "Alt+R"

#. Legend: Explain ticket flag "a"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:257
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:257
msgid "Anonymous"
msgstr "익명"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1334
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1334
#, possible-qt-format
msgid "Broken address (type %1 length %2)"
msgstr "잘못된 주소(유형 %1 길이 %2)"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:172
msgid "Change Kerberos Password"
msgstr "Kerberos 비밀번호 변경"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:302
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:302
msgid "Change the Kerberos Password"
msgstr "Kerberos 비밀번호 변경"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:858
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:858
#, possible-qt-format
msgid "Change the password for principal <b>%1</b>"
msgstr "프린시펄 <b>%1</b>의 비밀번호 변경"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:292
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:292
msgid "Create a new Ticket"
msgstr "새로운 티켓 만들기"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:301
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:301
msgid "Ctrl+C"
msgstr "Ctrl+C"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:306
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:306
msgid "Ctrl+D"
msgstr "Ctrl+D"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:291
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:291
msgid "Ctrl+N"
msgstr "Ctrl+N"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:316
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:316
msgid "Ctrl+Q"
msgstr "Ctrl+Q"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:296
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:296
msgid "Ctrl+R"
msgstr "Ctrl+R"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:311
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:311
msgid "Ctrl+S"
msgstr "Ctrl+S"

#: ../build/ui_mainwidget.h:130
msgid "Default credential cache"
msgstr "기본 인증 캐시"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1108
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1108
#, possible-qt-format
msgid "Default principal: %3"
msgstr "기본 프린시펄: %3"

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:355
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:355
msgid "Destroy Kerberos Ticket Cache?"
msgstr "Kerberos 티켓 캐시를 삭제하시겠습니까?"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:307
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:307
msgid "Destroy the Ticket"
msgstr "티켓을 삭제합니다."

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:357
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:357
msgid "Do you want to destroy the ticket cache?"
msgstr "티켓 캐시를 삭제하시겠습니까?"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:177
msgid "Enter new password:"
msgstr "새 비밀번호 입력:"

#. title
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:365
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:365
msgid "Error !"
msgstr "오류!"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1083
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1083
msgid "Error while setting cache flags"
msgstr "캐시 플래그 설정 중 오류"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1237
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1237
msgid "Expires"
msgstr "만료"

#. kdc unreachable, return
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:714 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:826
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:714
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:826
msgid "Failure"
msgstr "실패"

#. Legend: Explain ticket flag "F"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:231
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:231
msgid "Forwardable"
msgstr "전달 가능"

#. Legend: Explain ticket flag "f"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:233
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:233
msgid "Forwarded"
msgstr "전달됨"

#. Legend: Explain ticket flag "H"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:249
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:249
msgid "HW Auth"
msgstr "하드웨어 인증"

#: ../src/main.cpp:70
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/main.cpp:70
msgid "I couldn't detect any system tray on this system."
msgstr "이 시스템에서 시스템 트레이를 찾을 수 없습니다."

#. Legend: Explain ticket flag "I"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:247
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:247
msgid "Initial"
msgstr "시작"

#. Legend: Explain ticket flag "i"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:243
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:243
msgid "Invalid"
msgstr "유효하지 않음"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:569
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:569
msgid "Invalid Password"
msgstr "비밀번호가 잘못되었습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:523
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:523
msgid "Invalid principal name"
msgstr "잘못된 프린시펄 이름"

#: ../build/ui_pwdialog.h:154
msgid "Kerberos Password Dialog"
msgstr "Kerberos 비밀번호 대화"

#: ../build/ui_mainwidget.h:129
msgid "Kerberos Ticket List"
msgstr "Kerberos 티켓 목록"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1285
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1285
msgid "Key Encryption Type"
msgstr "키 암호화 형식"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:293
msgid "Lifetime:"
msgstr "수명:"

#. Legend: Explain ticket flag "D"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:239
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:239
msgid "May Postdate"
msgstr "이후 발생 가능"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:278
msgid "New Ticket"
msgstr "새 티켓"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1393
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1393
msgid "No Credential Cache found"
msgstr "자격 증명 캐시를 찾을 수 없습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1077
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1077
msgid "No credentials cache found"
msgstr "자격 증명 캐시를 찾을 수 없습니다."

#. Legend: Explain ticket flag "O"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:255
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:255
msgid "Ok as Delegate"
msgstr "위임자 권한 허용"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:899
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:899
msgid "Password change failed"
msgstr "비밀번호 변경에 실패했습니다."

#: ../build/ui_kinitdialog.h:286
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:749
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:749
#, possible-qt-format
msgid "Please enter the Kerberos password for <b>%1</b>"
msgstr "<b>%1</b>에 대한 Kerberos 비밀번호를 입력하십시오"

#. Legend: Explain ticket flag "d"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:241
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:241
msgid "Postdated"
msgstr "이후 발생함"

#. Legend: Explain ticket flag "A"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:251
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:251
msgid "Pre Auth"
msgstr "인증 전"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:284
msgid "Principal:"
msgstr "프린시펄:"

#: ../build/ui_mainwidget.h:132
msgid "Property"
msgstr "속성"

#. Legend: Explain ticket flag "p"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:235
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:235
msgid "Proxiable"
msgstr "프록시 가능"

#. Legend: Explain ticket flag "P"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:237
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:237
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:317
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:317
msgid "Quit krb5TicketWatcher"
msgstr "krb5TicketWatcher 종료"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:310
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:310
msgid "Re&store"
msgstr "복원(&S)"

#: ../build/ui_pwchangedialog.h:178
msgid "Reenter password:"
msgstr "비밀번호 재입력:"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:297
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:297
msgid "Renew the Ticket"
msgstr "티켓을 갱신합니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1243
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1243
msgid "Renew until"
msgstr "갱신 만료일"

#. Legend: Explain ticket flag "R"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:245
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:245
msgid "Renewable"
msgstr "갱신 가능"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:301
msgid "Renewable for:"
msgstr "갱신 가능:"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:312
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:312
msgid "Restore the Window"
msgstr "창을 복원합니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1217
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1217
msgid "Service principal"
msgstr "서비스 프린시펄"

#: ../src/main.cpp:69
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/main.cpp:69
msgid "Systray"
msgstr "Systray"

#. Invalid password, try again.
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:703 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:821
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:703
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:821
msgid "The password you entered is invalid"
msgstr "입력한 비밀번호가 잘못되었습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:862
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:862
msgid "The passwords are not equal"
msgstr "비밀번호가 동일하지 않습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1288
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1288
msgid "Ticket Encryption Type"
msgstr "티켓 암호화 형식"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:290
msgid "Ticket Flags"
msgstr "티켓 플래그"

#: ../build/ui_mainwidget.h:135
msgid "Ticket Flags Legend"
msgstr "티켓 플래그 범례"

#. message text
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:367
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:367
msgid "Ticket cache cannot be destroyed."
msgstr "티켓 캐시는 삭제할 수 없습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1077 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1083
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1104
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1077
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1083
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1104
#, possible-qt-format
msgid "Ticket cache: %1:%2"
msgstr "티켓 캐시: %1:%2"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1409
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1409
#, possible-qt-format
msgid "Ticket expires in %1"
msgstr "%1 내에 티켓이 만료됩니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1278
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1278
msgid "Ticket flags"
msgstr "티켓 플래그"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:396 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:424
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:396
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:424
msgid "Ticket renewed"
msgstr "티켓이 갱신되었습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:397 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:425
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:397
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:425
msgid "Ticket successfully renewed."
msgstr "티켓이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: ../build/ui_mainwidget.h:134
msgid "Time Remaining"
msgstr "잔여 시간"

#. Legend: Explain ticket flag "T"
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:253
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:253
msgid "Transit Policy Checked"
msgstr "이동 정책을 확인했습니다."

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1353
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1353
#, possible-qt-format
msgid "Unknown address type %1"
msgstr "알 수 없는 주소 유형 %1"

#. principal unknown
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:581
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:581
msgid "Unknown principal"
msgstr "알 수 없는 프린시펄"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:584
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:584
msgid "Unknown realm"
msgstr "알 수 없는 영역"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1233
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1233
msgid "Valid starting"
msgstr "유효한 시작"

#: ../build/ui_mainwidget.h:133
msgid "Value"
msgstr "값"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:157 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:939
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:965 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1004
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1019
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:157
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:939
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:965
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1004
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1019
#: ../build/ui_kinitdialog.h:296 ../build/ui_kinitdialog.h:304
msgid "days"
msgstr "일"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:294 ../build/ui_kinitdialog.h:302
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:291
msgid "forwardable"
msgstr "전달 가능"

#. init with translations
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:156 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:943
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:969 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1003
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1018
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:156
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:943
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:969
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1003
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1018
#: ../build/ui_kinitdialog.h:297 ../build/ui_kinitdialog.h:305
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:947 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:973
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1002 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:947
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:973
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1002
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1017
#: ../build/ui_kinitdialog.h:298 ../build/ui_kinitdialog.h:306
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: ../build/ui_kinitdialog.h:292
msgid "proxiable"
msgstr "프록시 가능"

#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:952 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:978
#: ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1001 ../src/krb5ticketwatcher.cpp:1016
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:952
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:978
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1001
#: ../build/_CPack_Packages/Linux-Source/TBZ2/krb5-ticket-watcher-1.0.1/src/krb5ticketwatcher.cpp:1016
#: ../build/ui_kinitdialog.h:299 ../build/ui_kinitdialog.h:307
msgid "seconds"
msgstr "초"

